# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-writecache package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2026
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-writecache\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-10 21:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-17 20:57+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Details"
msgstr "詳情"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Flush"
msgstr "清出"

msgid "Flush daily"
msgstr "毎日清除"

msgid "Flush hourly"
msgstr "毎小時清出"

msgid "Flush on boot"
msgstr "啟動時清出"

msgid "Flush on shutdown"
msgstr "關機時清除"

msgid "Hour"
msgstr "時鐘"

msgid ""
"If checked, writecache will use system memory to store changes.<br/>If "
"unchecked, writecache will store those changes in the selected shared "
"folder. Changes are not lost if the system reboots or shuts down "
"unexpectedly."
msgstr ""
"如果勾選，writecache 將使用系統記憶空間來儲存變更。<br/>如果不勾選，writecache "
"將把那些變更儲存到所選定的共享檔案夾。這樣若系統意外重新啟動或關機，變更不會失去。"

msgid "Journal storage"
msgstr "日誌儲存空間"

msgid "Level"
msgstr "層級"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "One entry per line <path> = drop|flush"
msgstr "每行一個輸入項目 <path> = drop|flush"

msgid "Overlay paths and policy"
msgstr "覆蓋路徑及策略"

msgid "Rotate & Flush"
msgstr "輪換與清出"

msgid "Rotate on daily flush"
msgstr "每日清出時輪換"

msgid "Rotate on shutdown"
msgstr "關機時輪換"

msgid "Run journalctl rotate and sync before flush"
msgstr "清出之前執行 journalctl 輪換和同步"

msgid "Running manual flush ..."
msgstr "執行手動清出中 ..."

msgid "Running manual rotate and flush ..."
msgstr "執行手動輪換與清出中 ..."

msgid ""
"Size for /run/omv-writecache tmpfs. Accepts %, M/G suffix; e.g. 512M, 2G, "
"25%."
msgstr "分配給 /run/omv-writecache tmpfs 的空間大小。可接受 %、M/G 後綴字；例如：512M、2G、25%。"

msgid "Status"
msgstr "狀況"

msgid "Use system memory"
msgstr "使用系統記憶空間"

msgid "Used to store temporary writecache changes."
msgstr "用來儲存暫時的 writecache 變更。"

msgid "Workspace folder"
msgstr "工作空間檔案夾"

msgid "Write Cache"
msgstr "寫出快取"

msgid "Write Cache settings"
msgstr "寫出快取設定"

msgid "WriteCache"
msgstr "WriteCache"

msgid "auto"
msgstr "自動"

msgid "persistent (disk)"
msgstr "持續性 (硬碟)"

msgid "tmpfs size"
msgstr "tmpfs 大小"

msgid "volatile (RAM)"
msgstr "易失性 (RAM)"
